jj more bed how to shoot jing

more jor ho long knife ng sick shoot

ihelpu

dim help ar

push!